美國新國務院大佬正式就職

第一件事就同加拿大、墨西哥、日本、韓國外長打招呼

唔同連登仔打招呼